［正視聽］唔割就係唔割

尋晚到今朝一直都有post係咁講：

「xx割唔割」 「xx都唔割」

明白大家都嬲到仆街 我都係

所以核彈中子彈 炸狗屋 炸邊度都唔割

但係用僅餘嘅冷靜諗諗 殺警 甚至搞鳩佢地屋企人

班淺黃藍絲會點睇？政府可以點樣大造文章？

就係因為無得割 做乜都要一齊承擔 同福 總要同禍

戰友們行動前要諗清諗楚 權衡利弊

我再重覆

黑魔法 暗殺 乜柒都唔割

要輸一齊輸

要贏一齊贏

1點機場見！

又叫人權衡利弊比壓力人 又話唔割 玩咩

姐係求求求求你做咩都考慮清楚呀

但係你乜都唔考慮 盲衝衝去做野 都唔割啊仆街